決定今日翻工食lunch去重慶大廈食咖哩，有無人跟隊

g持

食邊間好

唔係好敢入去 會唔會拉住我講英文叫我租酒店
但見過啲日本仔入去探險都影到啲咖哩好似幾好樣

是但食一間 要大大力懲罰重慶啲咖喱

係咪真先?

隔離post話新德里好食

感謝重慶大廈，組隊幫襯認識少數族裔

#90 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都冇咩野既
上年入去借個廁所佢地都好好人

依家成日去唱錢都冇俾人圍 我覺得以前就多啲會圍住人

腸胃唔好 有咩清淡食物推介

唔係叫新德里就叫咖哩王架啦 第一次去7e唔錯

原來係咁
我第一次去食係食地下個層
但唔記得叫咩名，太多年前

食還食小心 勿亂行太入

全民咖喱日

我都想去但其實我麻麻地食咖哩

有冇巴打係7E咖哩王食緊
我仲排緊隊你地唔好食晒